#### 3. Ruch składa się także z kół zaintesowań które reprezentują wiedzę ekspercką i przynależność jest obowiązkowa


##### 3.1 Powoływanie
nowi członkowie przynależą do istniejącego koła lub utworzyć własne i przejąć obowiązki lidera lub jego zastępcy

3.1.1 odbywa się po przyjęciu uczestnika ruchu którego zainteresowanie nie ma utworzonego koła , nakładnia się go do przejęcia roli lidera w swojej dziedzinie

##### 3.2 Prawa i obowiązki
